一拳收工 南非拳王11秒KO對手

一拳收工
南非拳王11秒KO對手

7,641

適中字型
較大字型

上周六晚在北愛爾蘭舉行的一場拳王衞冕戰，衞冕冠軍的拳手用11秒就技術性擊倒挑戰者，刷新世界冠軍戰史上最快擊倒對手紀錄。

在貝爾法斯特SSE體育館舉行世界拳擊組織（WBO）雛量級拳賽，29歲南非衞冕冠軍泰特（Zolani Tete）第一回合一出拳，就擊倒同鄉對手戈尼亞（Siboniso Gonya），那時只是鐘聲響起後6秒。

拳證發現倒地的戈尼亞不省人事，5秒後宣佈比賽終止，讓台邊醫生上台檢查他的傷勢。戈尼亞要戴氧氣罩協助呼吸，不久後蘇醒並能站起來。

泰特的閃電攻勢，刷新WBO超雛量級前拳王希門尼斯（Daniel Jimenez）1994年17秒技術性擊倒對手的紀錄。

美國《紐約郵報

上一則
靚媽唔識老 仲係少女樣同囡囡分唔倒

下一則
【今日笑一笑】零食不停送入口 喵星人襲地球得手？

想睇薯君如同佢打